# README #

В этом проекте реализовано :
Создание файла целых чисел	
Создание файла numbers.txt с 9 выражениями для считывания	
Считываение чисел из файла numbers.txt и запись их в файл intdata.dat.
Обработка исключений для записи данных в файл intdata.dat
Формирование файл шестизначных целых чисел
Считывание чисел из файла intdata.dat
Отбор шестизначных чисел и запись их в файл int6data.dat
Формирование файла "счастливых номеров "	
Отбор подходящих чисел для записи
Запись подходящих в файл txt6data.dat